{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048341",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥도둑게장백반"
    },
    "text": "毎日09:00~21:00まで運営される配達サービスでは、様々なメニューを注文できます。 ケジャン定食は14,000ウォンで購入でき、プルポラックの追加(3匹)は6,000ウォンです。 辛い半干しスケトウダラの蒸し物は中(32,000ウォン)と大(40,000ウォン)のサイズでお選びいただけます。 あっさりとした海鮮スンドゥブは10,000ウォンで購入でき、ホヤビビンバは13,000ウォンで提供されます。 半干しスケトウダラの澄んだスープと半干しスケトウダラの辛味スープはそれぞれ10,000ウォンでご購入いただけます。 \"スペシャル\"というメニューは、ケジャンと半干しスケトウダラの煮付けを一緒に楽しめる組み合わせで、80,000ウォンで注文することができます。 カンジャンケジャン3L本は宅配便で包装販売され、30,000ウォンです。 ヤンニョムケジャン2L瓶も同じく30,000ウォンで購入できます。 このように様々なメニューを提供するデリバリーサービスでおいしい料理を注文してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "配達サービスは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "配達サービスは毎日09:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ケジャン定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ケジャン定食は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルポラックの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "プルポラックの追加は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛い半干しスケトウダラの蒸し物はどのサイズで注文できますか？",
            "answer": "辛い半干しスケトウダラの蒸し物は中(32,000ウォン)と大(40,000ウォン)のサイズで注文できます。"
        },
        {
            "question": "海鮮スンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮スンドゥブは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホヤビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホヤビビンバは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "半干しスケトウダラの澄んだスープと辛味スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "半干しスケトウダラの澄んだスープと辛味スープはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スペシャルというメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "スペシャルは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャン3L本の価格はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン3L本は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムケジャン2L瓶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムケジャン2L瓶は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが注文できますか？",
            "answer": "様々なメニューが注文できます。"
        },
        {
            "question": "デリバリーサービスでおいしい料理を注文することはできますか？",
            "answer": "はい、デリバリーサービスでおいしい料理を注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 433
    }
}